[A/I] Fate/Grand Order🇯🇵 [324] 尼祿大法好

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fd List-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹:

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

天草;

留名

神父又搶唔到

奧義,安全駕駛!

我愛樓主

垃圾神父搶唔到1001
好想負皮佢

ho ball

利迪 我屌你老母

黎緊仲有冇pool2

皮已正

有新年POOL

終於得閑打
話說新關孖蒸啲掉落率咁曳下既

終於+8
最後2張刷左過百箱

#teamJTHK

而家刷到第幾個箱

得30箱

術孔 ALL梅 仲有咩角有人用

150幾 尋日有20個鐘左右冇爆過石

其實新關砂有無掉多咗？
btw阿比打b職咩倍率

20都無

15都冇

Hi

都係兩倍

岩岩好20
D時間都落左去溫書，唔得閒刷

J巴可唔可以換返羽蛇

騎點解要換做船長
一直用緊巨頭你隻羽蛇刷術關

我都係

ok轉返

16

唔該大佬

撞正exam
都唔知點刷

希望聽日個關係跌釘
咁先可以升到凜B招2技

added

用返自己template唔係問題，但神父靚相少左喎尼痴

有年尾pool

咪咁撚多事

神父唔好轉移視線

年尾是咪PICK兩條佬

🌈

有無人仲未出彩虹

出到先訓

神父做乜鳩，係咁放粒膠係到

係
年頭就唔知

唔好啦

訓醒,繼續刷

新人求大腿照顧

月豬每日生活係點?

想抽舊劍同金時

最好係咁,咁就唔洗抽

樹根D率低到
唔係有BOX真係刷一場蝕一場AP

想寶5金時大波波

舊劍最遲咪下年白情，金時就唔知啦

舊閃同珀修斯

唔好呀!!!

主要都係刷孖晶 樹根真係唔強求

課啦基仔

唔係話出村正咩

邊到睇話出村正

唔會出

有個外國網
之前劇透金凜coming soon

真係出既話，好期待村正同紅a既互動

我覺得一定開打

內鬼3 11月中講左半年內無村正

加埋黑a會唔會3p

新角色

橙

呢排d乜撚野舅舅黨係咪比咸川派人暗殺滅曬口

咁有冇暗示有咩

內鬼3最後一次出現係微博講年尾個2部序
舊閃 珀修斯落地，摩西升空

疑似係因為發現有人貼左去K島所以縮返入群圍內自己講

我仲未見

終於310伊莉雅

未睇

冇人加 已努力刷緊突靜禮裝

渣

由第一日開ser玩到黎家都係咁廢既老屎忽
招fd
之前有一排無玩搞到無洗fd
鍾意就add我啦
已換哂活動禮裝架啦

JTHK巴打有冇計過跌禮既rate係咪同中五星一樣

Added Adam

上次尼祿祭810箱 出左47張禮
當3.5場一個box 大約就2835場 掉率大約1.66%
今次就暫時170個box 12張
一個box大約6場少D 當5.75場 咁掉率係1.23%

咁都幾窄窄地下wor
都好接近五星個rate
好撚辛苦

有冇人有狂關5張靜 3T 唔轉人離地隊分享下

希望20箱前出多張

尼托 金閃寶石佬 孔明？

🌈🌈突得

金閃差20NP？

master衫解決問題
睇下寶五金閃夠唔夠力

試緊 槍凜 藏藏藏 孔 紅放衫
第3層最多打淨6,7萬要靠紅咭爆擊補刀

應該唔夠 寶2+孔梅再加紅放60%都有機會打淨少少

咁樣我都冇辦法了 五禮要穩既做法

50箱了 然而彩虹⋯⋯

要treegun做乜？
倉庫有108粒喺度，都用唔着

唔升技既話D素材又真係冇咩用既

今日返左九個鐘，有五個鐘可以刷箱
黎緊幾都咁得閑就好

日日都咁凍，頂唔順

啲巨頭係咪有個固有結界係體內製肝

點解感覺狂關跌少D咁

緩交妹漫畫

無得BOTH既情況下
應該課金抽阿比定槍凜

問自己鐘意邊隻多D

仲有得BOTH棄等新年

強者之證明

好想生日有人同我唱首正常既生日歌
都係抽阿比

想問新年有咩抽?

刷左幾多BOX先

根？邊度根呀睇過
術關我就不停跌神燈
狂關就不停跌結晶

其實尼祿祭刷左個200技石都未用完一半

狂我咩都無

4x

仆街歐洲人

廿幾個箱先出第一張

計一計d時間 j巴真係24小時有人輪緊個ac?

咁一個制就無左五十幾粒喇喎

24個J巴

銀時巴

好少抽新野呢排 除左凜B之外

冇錢課金抽野 升賓周咩

升舊角囉

想升果d升哂

YS

文西

-40就2千到啦

又清左幾個位 招fd子

響徹未来added

世界遺產

紫の嵐 added

Source:

幾時有鏈關

骨呢

究竟活動完
銀時巴多箱啲
定J巴多啲

弓職關應該係鏈

算啦 打番冬木

20箱
未有

放棄彩虹

我都20未有
而家個feel有啲似當年玩cc魔神戰咁

銀時上次話唔洗咁多都1000 點輸

如果今次福袋分職冇限定我應該抽術博下佢

幾時有雞毛關呀？
好多隻都要食雞毛呀

小薯唔強求佢出邊種素材比我刷
因為我好多種都用到得返個位數

街市大把啦

係咪仲有三關 劍 殺 弓 ?

30箱仲未有🌈

最後90lv 弓凜?

就快40都冇

要博bo3

不過算了 見到隻巨人掉精靈根就算

刷緊3T4禮屈時間算

20未有
#metoo

Rin b 愈用愈鍾意

不枉係我第二隻主動追寶二既角

出貨率有啲低

狂關經常無野出
已轉回刷牙

110箱了

仲係第一箱

番1.5 4打釘平均一條體有幾多粒

一日一彩虹

我返左去術
特攻修左未？

修左

咁試下返去打騎 雖然都係諗唔到第2關點解決

依家先差唔多20 boxs, 有冇人懶過我

1-2 食左10果刷

Me7

哪裡有彩虹告訴我

過400未

2百零幾

見唔到🌈

我一倍

parco132 added

呀爆 JACK 雙孔 有一張JACK就殺到細龍

而家先第10個

我19boxes

我10倍

用me隻金閃+孔梅+高攻打手可以5禮3turn

冇梅
最多四禮

刷一百算 你地真係唔洗訓

差2張+10

用50粒金果就算

宜家玩熟左me果team唔會再炒車

Niaiserie added

有冇位carry下細佬

牙好好味

第一次食石接關就比左高文

新手招突滿靜靜孔明fd

寶2jack唔開綠放唔開孔明秒到大龍？

我1.2倍

用哂金果

效率劇場有埋活動料drop rate

咁大龍典算

未到50箱已經用晒...

佢用突爆寶石翁

唔係寶石翁問題 係夠唔夠力

啫係jack子加阿爆都上寶石？

30箱無禮 我唔玩了

抽到凜b個時已經用曬你啲運

32箱 仲係+5

用晒一pack石了，課多pack打先

彩果

成班離地

求加

你都好離地

我都離地 咁邊個貼地

呢個POST不嬲都係大氣層架啦

Add jor 唔介意新手既話

我就黎貼到落地核

你地有咁多時間刷
好提子

thx

好想奶到C狐bb條尾濕到滴水

我直頭覺得去左平行世界

yes

仲用緊虛數魔術

等到4點又有離地平民隊睇
或者貼地課長隊

雙孔明加攻 藍卡擺頭再寶具打大龍 淨番張藍/綠卡打細龍夠殺同回

我都係寶2

我覺得自己是零

你好零仔

Gay仔又想拮人

拮死你

...要寶幾？

今朝返工前2lai

企開D啦

砌隊點跟
太離地

this 2膠訂得

大龍1都得啦 不過我2

5星澟禮 岩岩好5張 突滿放一個sup位多人用啲 定唔好突放幾個位好
定還是其實冇人用澟禮

冇人用

得神父用

你孔明加左buff咁你邊度黎np殺r姐？

...

有無巴打有BB大腿俾我抱下

904,798,910

學妹

10左1技未
我寶1都夠秒

1技唔留boss用？

要開埋？
我諗住留嚟打R姐

以為淨係拎黎清大龍
寶1雙孔buff都唔夠殺r姐啦

隻式訂得過, 今次依隻係再版定係新野

再販

依隻式真心做得靚
當年抽式我都係用佢 + 士多啤梨哈根大師黎做觸媒架

牙爆 jack子 雙孔
重剩邊個去打R姐？

Jack子滿突寶石 應該係

冇突爆寶石同孔，我隻寶3jack飢渴難耐

招3個fd子

嘩 好貼地 多謝分享
我都係用返龍娘

3turn就唔好諗住貼地啦

明日19日（火）21時より文化放送 超!A&G+にて『Fate/Grand Order カルデア・ラジオ局』をお届け！
「冥界のメリークリスマス」が現在開催中！
今回のイベントも田中さんの語彙力がダウンしそうですが、どのような感想が聴けるか楽しみですね！
#FGOラジオ #FateGO #agqr

Enuma00

上次尼祿祭有加攻禮就有得貼地

槍凜寶具都幾長

用慣左就覺得好快
我凜姐妹刷狂關
三招寶具長都唔緊要
最緊要有得J

刷刷下望見廢青閒情，個教練

有奶睇 樣就

聽講隊野要用到5星就已經唔貼地

運動型

賓西仲有無轉pad

冇啦 個AC就咁放係到得閒有FD協力先ON黎玩

寶具用多得術尼祿阿比覺得還好
係開技 唔洗錯覺定咩 特別耐

要3t 唔用明梅要15張寶石翁

added parco132

你係街見到人玩fgo好多連打肥都係用b職慢慢打 打到尾先寶具射落去 係依個post d人離撚哂地先乜柒都3rd

第一次中咁多四星
雖然無五星但都覺得有啲用

個時新玩仲以為3rd係理所當然

已add

之前係依個post見到個阿比周回運用教學
入邊除左隻阿比離左地之外
應該都幾貼地

好想要突爆寶石

3turn打種火唔離地啦
3t肝活動關就真係好離地既

想要齒輪關

超級北上大人 added

add左

尋日已經將五張寶石合為一體
無多

痴線

用兩張冇突既機會仲高過用一張突爆

得術關可以3trun

我都係 重要唔係次次都得
不過有得刷下書頁都唔錯

終於50箱 唔想再打

我都好缺

等全沙關

之前睇到咁既組合 貼地撚有興趣可以試試

推得咁快
升lancer技個d藍石係打咩關拎

box乜撚都有

真 最重要乜技石都有

點解無骨無釘呀
呀呀呀呀呀呀呀

人人都心想事成會世界大亂

骨

希望一陣個關係釘

貝殼

我係咸川就比你地自己揀一種銀料一種銅料入BOX抽 刷到你地變弱智

成件事好唔咸川下喎

而家都刷到變弱智

玩fgo個一刻已經係

我ok

最好出埋心臟

依D活動冇得賺 搞手只求打個和 大家開開心心刷十晚

我好撚多心臟

釘+骨

終於升哂棄GAME果陣D 5星

仲未有彩
放棄
好彩呢張唔勁

我係咸川就開放可以用金膠換料 課到你地變弱智

好 1膠換1粒銅料

抽唔中 再勁都係垃圾

我真係唔信100箱都唔跌

仲未跌

手痕開姬川條十卜list睇
成日笑我唔升技 自己隻凜得9技

9技好過唔升

46np

呢啲貨色唔想比晶 升到9好比面

啱

駁唔到

中肯

愛凜力

agger

羅馬條撚樣突左兩張啦

等打新關

狂關個掉率極on9

我仲係+5

我得加六

🌈💪🏻

新pool

黑貞突襲ok?

為表清白 我都係得加六
同d離地四五禮一樣數

連fd 6，吾系甘牙

連好友3張突爆 又係加六
連fd 兩張突爆 兩張加一 又係加六
咁點解唔三張禮裝 開少幾招技

宇宙人

我得+5

點解我抽阿比都可以出能登

一下就chok到你出黎
跌成6張仲話貼地

勤奮同離地唔掛鈎

仲係+5

好多勤力既地底人

就算唔課金我都係loser

希望大家保祐我，跌多張就突爆俾大家用

雪人後面訓左兩個人

我呢?

尼祿有三隻 天草一隻都冇

似埋左入去多啲，實係講錯野啦

兩個俾人拎左黎做雪人

白皮膚,最多比你印度槍

莫札特，德翁同桑松黎

磨損力A+

仲冇七分鐘 貼地隊全面進場

尼祿叔父都有兩隻

禮裝多得濟用唔晒

真女主 提攜其他人

唔同時間點
由底數上去
聖誕party
C93
12月31(紅白)
12月31(家中)
1月1初詣

離地撚全面進場

等睇大家po啲離撚哂地嘅隊

磨擦力

大河

留名等眼盲

飛左大河

黑超準備完成

多左兩關弓同殺

尼托全面進場

掉乜先

殺有藏藏藏係咪可以快刷

殺姐係尼托同三藏啦

尼托藏藏藏

我眼花?
有勾玉

卡更新

有冇骨同釘

心臟

弓係奇奇神酒 雞毛 全雪人 BOSS巴御前

釘呢?

無釘玩唔到凜

雞毛

貼唔撚到地 隻白槍R痕咁

殺 有勾玉同心臟
2沙煩 BOSS

雞毛
我來了

殺係尼祿既勝利

勾玉 同 雞毛

正呀喂

我唔L理咩勾玉 我要釘呀DLLM

係金閃既勝利

奶光呢

三藏OUT,睇黎要用奶光

閃閃

咁樣B害3藏

梅林乜撚都知

尼祿一出場 即刻有🌈

冇單體槍
用金時golden smash唔死隻巴巴

兩隻得二十萬血既沙煩
金A一車就死左

雞毛？ 他媽的又要衝了

岩先幾粒鐘前入場消一消體費事爆體 結果🌈

weak weak weak wwwwwwww

無心法師即死得架？

弓關 有身份證都刷到

冇得唔換人唔補刀

忍唔住負評左

你地D寶5尼6 尼6(突爆寶石) 尼托(靜) 孔明得唔得

新關好似冇狂果關咁多砂

金閃萬用

白槍r jer

無身份證

繼續屌騎關算 搞唔掂

What is ID card?

寶一術尼祿full buff（孔梅自己斷片）都殺唔到last wave

我都是咁話

黃字老馬王為所欲為

弓關我冇野一下殺到隻巴巴

奶光

csor

我係自爆 尼祿 孔孔 master裝
禁到隻狗咁

寶1only....

圖都冇

L狐

術閃Or美海搭C狐bb加嫁王連唔連發到

尼托寶1都秒第一關

寅1柒閃返鄉下

寶1已經冇人權

忍唔住 去刷70粒釘升rinb

第一次玩活動 係要最少寶2先搞得掂

隻寶3恩奇都終於有用武之地

有都冇用 寶1跟唔到

已經顛撚左 我成堆30都唔知做乜

而家係講緊最快時間刷 隊伍要求係高架啦 又唔係過唔到

前兩關用咩aoe

白槍

本身有隻野已經離地 依家已經變到有係基本 寶2UP先刷到 真係痴左線

寶1 冇突滿寶石佬 乖乖地禁制禁到仆街

窮撚係無人權架啦 話知你30哂所有沙煩
利申 無人權

回家了 唔刷了

呢個真 咸川好撚邪惡

BTW阿比切大流士好似切豆腐咁

兩姊妹一齊上

唔課金已經跟唔到

我覺得打少張禮都無咩大礙既

其實跟唔到可以刷返前邊d關

術關有雪人又易刷,其實好貼地

咪一樣打法 你秒唔到尾關=煩到仆街

我都係得術關刷到 因為隻船腸寶2

又有書頁刷 開心

跟唔到

我得寶1都刷得好開心

有突爆寶石 應該可以+10 刷殺關

唔敢依家抽凜b

船長真心勁

有騎金騎澟已經贏左一半 已經算係咁啦
你好少少有寶石 唔突爆都已經快唔少

我係4pack歪左隻jack
先叫有隻寶2jack刷騎關

個效率好似人地用機耕作，自己就用人力咁

去刷40粒釘先

不過真係好吊癮 刷左50箱都冇彩虹

講到有課就中到咁

rinb真係好低攻

太易玩了

你唔中咩

其實而家有無人計過 平均值邊關最多黑砂 我刷騎關只係貪埋龍牙

我都覺

一路都話白槍低攻 隻凜又未寶解 d技同白槍差唔多 起手仲少個咖哩芝麻 可以高攻得去邊

20未見

咁人地課到寶5 佢地可以刷快D 我覺得無問題既

又跌多張

屌兩關新關冇得3t

佢寶具唔理啦
係佢連普攻未疊起前都覺得r痕

尋日手㾗 停唔到手
抽到尾先
個度成2pack石

槍狐bb放咩裝好

咪又係2倍 個個都一樣

你唔課可以跟到銀時j巴呢d重課3rd刷咁佢地課黎做乜

開技開到隻狗咁叫唔叫3t

白槍已經比人笑水槍
呢隻野仲低攻過白槍

開哂技都要4-5t

依隻game已經傻撚左 做番登入撚算

弓關神酒好似幾好跌

太離地了

又到槍奶光出場既時間啦

試左 一模一樣
寶二泳尼祿上曬buff都秒唔到尾門

岩岩拉寶五
單梅
自己full buff +疊左兩次3技+oc200%
打16萬

講咁耐
美海即唔即死到法師

寶五

寶五都唔得,我無用梅林

每個羅馬人都有既基本配置

係呢到痴線姐 抽就個個黃字先出黎
人地其他網刷攻略係教4 5rd刷到
呢到3rd要換人已經嫌3嫌4

新手想問殺個關會掉咩料?

個撚個都兩張突爆
屌你老母

硬係覺得佢輸出好高

洗鬼同班離地撚比咩

最後10抽求集氣

寶五加100lv 寶石翁 我諗有機會

巨頭們:

已抽

巨頭：easy

跟唔到 冇寶石翁

彩虹🌈一條都未見到

中左?

3張4星活動禮裝

日常

弓關超多酒出

要刷毛 d毛得番1x條

殺我打5場無料出

響書頁同埋換野料之間好難揀

要快刷弓付出太大，我都係刷返殺關算

大衛你個形象

尼祿開兩下寶

槍奶光吉到隻巴ahegao

寶5童書參上

1尼托 2尼祿 3尼托尼祿

咁凍仲叫L狐BB 出黎

術位無人掛尼祿

佢咁多毛

打一場就知刷唔到殺關 去弓關試下

想要心臟但殺層要太空隊先刷到

美海又無尼祿又無 我返去打弓

有又點,寶一都係刷到隻狗咁

話哂都天照分靈點會怕凍

要平A多2~3rd 搞唔掂

又唔見弓關BOSS 2隻沙煩
B害藏藏藏

3/4 turn

終於有一關做到3turn秒
利申:無課

非洲人與狗不得內進

得+5 唔多抵屌

最穩一定3TURN就術
第二穩就騎

掛乜裝 寶石 殺女 定其他
可以掛

我想問點解 槍凜開寶具
有時有恩奇都同山翁係後邊

唔課金就想關關3rd多靜速刷，同台仔一符唔中叫大爆死有咩分別

果隻尼托黎

掛黑弓裝算
反正也不差在一時

由一開始就唔存在嘅野，唔洗介意

遊星來自外宇宙

D卡派衰d就玩完

公司d術aoe唔夠力

依隊差唔多關關都得
最尾好似點都要補？

一路刷一路上網重溫第七章劇情
屌奶星睇到祭師長臨死前同救恩奇都

算，打第六門順手等奶光刷絆

我術aoe得寶五咸書

金槍出雪山神女

+7 3-6t

屌 咁岩既 我都係B站睇緊

點解勾玉要放喺銀料

貼地隊

寶1賴光有冇機車得死後面個2隻

貼，邊撚到貼

貼唔到地

貼，邊撚到貼[

我就真係就黎貼你個樣出黎

如果寶五左凜b第二回合就不用補刀鳥
垃圾印度槍又加得25% 唔拖唔水

正皮左

要紅卡爆擊

我都想跟尼痴果隊 不過我冇三突啊

有加我既朋友仔，突爆靜B想放邊

屌你老母自己努力打多幾十場啦

弓關插五禮 不過要換人 大家接唔接受到？

尼托寶具係冥界之鏡
山翁就係生同死界線所以可以遊走兩邊？ GD第7章跌入冥界都係山翁救

冇單體槍秒巴巴 補刀算

你離地配置,不了

貼

單體槍用布姐好定L狐好

布姐有魔放

布姐愛唔愛巴禦前

中產階層隊

個基數係咪同之前D關又係差唔多?

照爆得死

仲差兩張先可以突第一張

貼佢個樣，快

要寶幾 隻奶光

大家好 新手上路
萬聖節果次活動可以玩
如果大家有fd位多 希望大家加加我

2呀
2呀柒頭皮

除咗牛肉丸佢淨係愛仔仔

愛凜力唔用凜 負評

你100用埋梅應該ok
我寶5 咩都上哂打落去都差4萬血

show me 配置CC

其實條友係咪盲

抽左布姐之後雪藏左

上面貼左

sor....我好少追post

都係用csor好

勾玉係殺關?

對

屌

傷害八哥感情
要捉佢入房傳教

無意外今晚就可以係數碼世界返黎

戇鳩 隊隊隻寶石翁右下都有粒星
太空站塊鐵皮都好意思叫地

術=騎=狂

冇突爆寶石=人都不如

隻槍奶光得寶1要補多野先吉得死巴
我又weak刷唔到殺關

我一張寶石都無

身為貼地聯盟首席會員
我係唔會用寶石翁周回

2018年最新人狗線
說好的fgo冇通漲呢？

唔介意換人可以加埋弓關 穩3t

屌，唔做人啦

殺都係穩3t

[img]
我要搬返金時出黎

你收皮
返太空啦好嗎

金時得寶1

瘋狂通漲，啲牛鬼蟲神衝晒出黎

今次不轉人了

禁到抽筋既4t黎
起碼 尾王得1隻既關都用到

想一野升到張寶石翁100lv
少左320攻

有滿突寶石就唔使換人衫

離地到

發覺fgo d關係特登做比尼祿寶寶玩
真主角

151凜都三吞到，太好啦可以同凜玩遊戲

我隊隊都貼地到仆街
按制按到抽筋

今次活動大家花式晒得好犀利

打騎點穩3，離唔離地都想睇下

希望出多D殺關

自爆弓積子雙孔
但麻麻地穩
試過打龍五張孔

自爆機龍娘積子寶2+雙孔明

最貼地3t

個個都滿破寶石 點跟

第二t 殺caor打10幾萬可以唔洗補刀
第三t jack子打30零萬要補一下

好彩fgo係單機驚咋

寶一，無突寶石

點樣 幾禮

我想要貝殼同齒車啊
所持數:0

雞毛跌率幾正
刷左幾條體有4 5成

求隊

好彩唔追求3rd秒

唔想用自己梅，已經絆9左啦
BTW 得2隻跌勾玉，殺關唔多刷得落手

1000DL隻黑槍終於有用

咁未唔好跟

不嬲跟唔到，自己慢刷

態度正確

3t

咸川孤鳩寒

啱啱試完，寶5艾蕾w2都係差幾千要補刀

幾千就唔緊要啦

覺得終章會有武內畫既女梅林抽

肯定唔會得2條仔加舊劍 舊劍白情抽好過

成班係到扮砌隊真哂卡

見到大家討論過今年武內冇畫聖誕老人先咁諗

利申 燈力放出EX

升左你孔明啲技先啦清

黎黎去去咪又係孔明+打手
d人唔算曬卡啦
起碼呢幾日未見到一個可以令我嘩一聲既隊

第二章序章同新年pool係兩回事
就算序章只係得仔抽, 接住嗰個新年pool都一定有囡抽

頭先30左沖田
得返3000萬QP

爭凜技10，十左就刷到弓

好撚閃

弓關D彩虹咁好出既喂

尾門點殺?

咁樣刷緊

3T但要禁換人

你試下思考下啦
佢上面張圖最後雙梅

貼地聯盟

偉伯

john

係主線第6章 4節個到卡關
係咪同今次活動冇緣

凜b連疊
恩奇寶解加2寶

連我呢個凜fans 都唔覺得今次用槍凜好d
寧願用翻白槍

志在要隻地圖槍咋
一直無

我都係拎番黑槍傻4T刷弓關算

恩寶1係咪唔會夠力

白槍可以回翻20np呢下先係重點
夾埋雙孔 4x10np +自叉50+回20
可以寶具連發
另外走盞位比打手補np

吾有上將小太陽

aoe加一野爆擊踩落去

聽講千代女又有bug.....
我搵番小巴算

係喎,唔記得自己有黑槍

一直用緊童丁ON99 咁打

原來睇錯誤會左神父

Why not all

要禁多下 佢死唔斷氣

paul同巴御前都係用黑槍一腳踩落去

寶2奶光一下車死
寶1就一刀爆死

你果隊又咩樣，無追po

FBI

樓上係咪可以叫FBI

報左驚

泳裝大勝利啊 還掂都係玩換人衫同淨係四禮

極危險

fbi

比左正評

報左驚拉你

鬼有 全家一直只有csor擔起頭家

有box刷又點
冇渠蓋同骨真係唔使升技

聽日純沙關希望鹽川生生性性是但開骨或者釘

阿提拉幾時先強化靈基 平時刷野都用到招衛星炮

更係比過隻你抽啦...

呀屌
放棄彩虹既我
連打雞毛同精靈根都咁撚難
我想升隻藏藏藏黎打ASS關姐屌

諗唔到點樣唔補刀3t 4禮

Jack仔好波

我已經無撚晒錢

同一隊 高寶

我0課清泉跟唔到

咪撚講大話啦

寶1黑槍痛啲定寶5童貞痛啲

我真係跟唔到槍關唔補刀

弓關先真

一晚3張

40箱第一張都未有呀 屌你老母臭化閪！

來互相傷害吧

好想+12咁刷

李依

美海bb件野好得意 想買

巴唔係男人單梅秒唔到

艾蕾+孔+私服
真夏咒術入到就秒到

你老婆真棒.jpg

哪有艾蕾

暈左2日

邊關刷雪人同箱最好

有排磨 上次尼祿祭都唔會咁刷

術關 最平民

寶3恩奇都+白槍

上次尼祿個個都加12沖3次浪，好似係

文西R痕

扣幾多

殺關術尼祿主場

頭先上面果隊,最高見過1腳35萬

再孔加寶傷衫

紅卡

殺係段藏跌裝???

紅放衫

仆街 隻槍奶光要補刀🤦🏻‍♀️

用黑杯打40m
就算就咁打 集個星暴擊咩都死

有冇邊關跌釘？

寶1ok?

有冇高寶csor大佬可以掛張寶石叔比細佬我use use

有星喺2t穩d? 白槍殺唔到十幾萬血嘢 裝寶叔

唔想換人

可以

寶一打到咁高咩

用黑杯啊嘛 不過用得黑杯就一定要換人架喇

抽嘢係咪有BUG
成日連續抽到兩塊同職黃餅

我寳2最高打44萬
我當你寳1
起碼都有33萬左右啦下話

早幾日唔知睇左邊個ching條隊擺黑杯
我跟住擺 果次係我第一次用黑杯
用左真係翻唔到轉頭

有冇隊型

冇50np差電英
等tesla

我琴日好似放左條騎金時黑杯上黎

再早d啦 第一日既事黎

全部3T 離不開雙孔換人

唔洗補刀

尾門要補刀 不過可以集星 所以easy

冇白槍冇黑杯

twitter有人6張突滿刷關

寶1 加暴擊 秒到

寶一槍澟好似R痕咁

貼地3t隊
但第二波要補刀
第三波寶2槍狐打23萬，要集星俾紅卡爆死佢，但就算唔死，巴姐俾槍狐迷惑咗，可以即時下回合補刀

突然發覺呢幾日拎黎快刷ge從者
差唔多全部都係紅卡 紅卡go

最強禮裝你估流架

2030同黑杯都有2張突爆,但寶石翁得4張散卡

次次對面d對魔力都寧舍高 恩寶幾次都上唔到防

有無地底3T隊

船長金閃白槍阿比自爆弓奶光拉2羽蛇神尼祿 all 紅卡

上面個個你搵個貼地位俾我睇下

WF2018冬,有人賣個座

寶石佬冇突爆 我估

我不嬲都話睇一隻servant勁唔勁 第一件事睇佢寶具係咪紅色

不嬲都係咁架啦

我好想知第2層白槍點打13萬

瑪修 騎呆

係，再上面嗰啲，個個突爆寶石同雙孔，點抄

搞掂 唔洗望 聽日返工可以刷雞毛了

點砌 幾多禮

80條夠唔夠小薯我用

我都係得散裝寶石翁

80條幾秒射曬啦

凜b

你呢個問題問得非常好
經過我試左成晚
你有兩個選擇
1. 就係開換人衫既+攻 絕對秒
2.唔開換人衫既+攻 同常會剩唔夠2萬左右既血量 兩張孔明卡都打得死

要3t真係都難d唔離地

銀料至少都200先夠過年

澟b寶一夠唔夠秒第二層

寶5都秒唔倒 好似係

冇突爆寶石
希望終有一日突到一張

打左幾果弓關 連續乜鳩都冇跌

寶5都唔得

點都要補刀
不過你疊左兩層攻buff+孔梅其實好大力
除除5張都係孔/梅應該冇事

換人+自爆弓+撳到on9 其實唔難
不過點都要有啲散裝寶石

你太歐 咁多寶5都冇歪寶石

邊有好多

頂我仲以為係我問題 澟b真係好細力

宜家寶石翁難中過5星沙煩好多

陣容深度唔足
又唔係無限石
撳到on9都要架啦

咁的 大致上都係私服換左做斷片 唔知點解多左10萬 穩定秒or剩幾千 亂篤都得

攪咁耐得一張

又連續2次抽到同職黃石，做乜鬼野

絕望真相

笑4

跟

我願意用兩隻五星換兩張寶石翁
面交,PM

抽多無活動禮既pu咪得

90LV寶5+100LV寶石翁+孔+20%咖哩芝麻先有機會秒到
如果抽到亂數下限又要補刀

兩隻1001?

兩隻icon都得

不過凜B刷呢D關係唔錯
連放2次清2WAVE已經谷左40%攻比LAST隻打手

中寶叔仲開心過中5星

凍到都唔想肝

我都係靠RINB兩下寶具BUFF小太陽補刀

有無手足掛槍龍娘突爆寶石翁
諗到呢個新陣
任意女槍打手突爆寶石+兩隻槍龍娘突爆寶石
成隊龍娘有60%攻 最後個女打手有120%攻

不過要3個禮裝位 屌都係算啦

關關都用CEO清第二波
自差20np+40%隊buff

亞瑪遜？

邊個???

亞馬遜

冇幾多人咁重口味

教主都無咁高練度既龍娘啦

食左七十粒彩果 心都痛埋

D酒就咁易出,D根就難出到仆街,食屎啦咸川

幾箱?

我已經pack幾了

35個箱+22000分

D 毛幾好出

試過寶1RIN
寶具紅卡藍卡
藍卡爆擊左
又100%返
下TURN再開過

人機分別

唔想食石咪開箱拎蘋果lo

42

牙介果隊3turn殺，隻大惡要奶光brave？

CEO都唔識，無野下話

一時諗唔起佢件禮裝衫

35箱冇🌈
仲係打緊+5

1個box都回唔到1場

終於140lv

你收皮
我無寶五凜

唔係就要爆擊

25號完左之後仲有幾多日開箱

我有啊

有龍槍但係冇突爆石翁

一個星期
但實際上得1,2日，因為年尾有個2部序

星從何來

個2部序係打咩,RAID?

又會有新pool, 再接新年pool加福袋
抖都無得抖

有8粒星搏一鋪
5張偉伯先係真正既絕望

遊星の子よ

之前弓關T3係靠黑槍傻寶具+是但一張卡100%啪死佢
點知頭先果場最尾5張黑槍傻搞到D星分散哂爆唔死

駄女神

點解心臟出喺殺關唔係弓關

遊星就係來自外宇宙

image係本人，
明明頭先都仲係搵羽蛇代打，笑死

唔敢sleep

我應該就1pack

咁撚勤力

上網睇左遊星d設定....
機戰z班御史黎既= =

弓關彩虹幾好出

一樣都係見你邊個文明發達就郁你
御史係好人小小
起碼會留翻幾個剩種黎做自己隻狗

隔黎芳文社隻驚鎖曬除左日本之外既ip

咩都唔跌

洗唔洗啊

40箱0🌈了

真係變難民

到時一同其他驚比業績就俾我拋幾條街

橙 我連首抽都未脫離

好耐冇見過彩了

我個4金ac啊

On 9先會鎖ip
有錢唔搵咩

首抽兩金
之後抽到60抽都0之後就番番黎玩fgo

見fgo鎖過又解返就知咩事啦 都唔撚醒目

ON撚9營運

咁凍點刷呀

有冇咁凍

佢想行fgo路線，fgo做過啲咩跟住做
爆ser鎖區

訓落床到捲埋自己慢慢刷

信我 咁做最後只會訓著

好多難民

咁做左2日 暈左2日

差一張先可以突

有鳳毛刷
好開心

但係好撚凍呀屌

新關離地到...
繼續搵保羅玩遊戲

而家先33箱 覺得自己好weak

是咪唔知咩鎖左台仔定蝗果次

佢個ser 廢到唔鎖就開唔到ser咪鎖下先囉 你慌唔會開番咩

等睇隻驚仆街

想問下有冇帳號交換

關關都離地

#metoo

個個都要down成gb就梗係死ser

有冇咁凍呀
感覺都係差唔多

我地非洲人除左抽野實唔中正野外 住宿環境都好差架

琴日抽左1900石中唔到5星就唔玩了，玩fgo仲好

依家平均5場一個box
一pack石大概打117箱

不正當行為

刷到第40個箱算啦好攰

一場120-150

抽下箱調劑下

見到你地幾場一個箱咁刷
果然是格差

拎最少數計好d

今日雙boss
仲唔一雪前恥打返幾條彩虹

120左右

新兩關d fd list變左輔助type,打到死死下

30箱了
依然沒彩
奇奇酒竟然可以出多過雞毛
我決定訓

就五十
如果無我都瞓

加油

放假

咁早訓

弱

禁完一堆掣先6turn完術關

我放棄快刷，盡人事

求痴線佬叫2lai神父比我出張彩虹🌈

祝福

希望大家都快D出彩虹 訓先

唔快會精神崩潰

嬲咸川

新年開隻女帝俾你挽留

一齊四點先訓啦

點解係四點

玄學撚 四點打易出裝

叫左,佢唔肯比,大家一齊屌鳩佢

食屎啦神父

weak

希望今晚打得夠+10準備聽日開砂關

計過用而家效率打多200箱要4日內不眠不休

刷得好少時間，而家飛機都冇時間打
放緊假，日撚日溫書溫到四點先訓

終於淨返得兩隻五星未靈4

有冇咩6禮3t隊？

家下一日最多只打到8個box

你地如果3T到唔洗補刀既話幾耐1場？

我而家打到10箱..覺得自己好WEAK...

我屌你咩

離地+腳本 點跟

刷前面既關好過

我諗大概可以四分鐘一場
不過我要刷絆(哪吒+巴御前)，所以唔砌3T隊

爭幾百yen

係咪部機load得慢 我iPad pro計埋loading 1分50秒一場

IPAD PRO都LOAD得慢

我諗我開技 都開2分鐘

其實點解appmedia叫海鮮網

屌垃圾game 終於🌈

係咪成日水鳩人所以咁叫
利申唔知點解

始終都守護唔到阿比，宣布結束今年

weak
留返啲果比新關

D評分日日海鮮價,咪叫海鮮網

🌈!

巴打們,原來Melonbooks 係出貨先收錢
到時先計啦咁

P.S 第一次係密瓜店買書

強者時間

推到999
993

訓先

995

996

997

998

999